今日係星期二

惶惑地等阿奶出現

橙 我理

樓主開post成日無人理
不如同我互含？

狗隻先會同你互含
E.g XXXXX

世界情色王？

2大智障

師兄咁憎佢 會唔會同佢打返場

等佢book

阿古路做架兩會

我搞隻揪船p

世ching同你咩關係

主人寵物

你都係liy寵物

意大利win?

屌你老母